是日午餐 餓撚真係唔好撚入。。。。。。。

墨西哥辣肉醬焗豬扒飯
又辣又夠大份

再配杯凍啡少甜 食完即刻有屎屙 好撚正

屌你 睇到起雞皮

點解呀 明明就好撚正

狗飯

唔錯但啲窿窿睇到我好不安

屌你老母

最憎食豬扒要切

用口食定用眼食呀？

十足十d "甲怪"(青蛙個fd) 背隻